Google要作反？

如圖，找亮點

魔警署

你可以試下，絕冇P圖

係wo

真係有

點解我無

就咁search 尖沙咀警署就無
Search 尖沙咀 再放大就有

有...

亮你老母點